雲迪克真係近十年最佳中堅

VVD以防守球員身份拎到PFA足球先生 係繼2005年人妻隊長後第一個防守球員拎到咁嘅榮譽

屈指一數真係近十五年最佳先岩

呢個topic真係周經

真係bug嚟，一個人嚟講佢勁過馬甸尼 尼斯達

尊重返啦仆街 咩人妻隊長
泰利一季失15球 雲迪克有排學呀

他不是一個人在戰鬥！

有咩冠 ？ 英超 歐聯 ？
無冠最咩佳中堅

泰利可以拍住世一同啊諾失20球？

你又知唔得？

形容佢都叫唔尊重
唔鍾意人講試下唔好做丫

我叫死利狗 跌腳謝 好尊重利迷同謝老4？

澄清番,條女未結婚唔係人妻

人妻隊長個名又幾好笑

果個令身邊隊友變功嘅能力 唔係人人有

渣士=人妻教練
傑斯=弟婦隊長

仲有迪布尼 等等
偷食聯盟組一隊波應該幾勁

多得XXX愛助攻燈

朗尼 叫雞先鋒

攞過英超嘅人都係比較仆街

唔怪得之謝拉特叫君子啦

利今季另外三個中堅輪流受傷
唯獨是佢好似鐵打咁
非猁都服咗佢

無冠軍學咩人講最強, 講真Smalling屌打佢啦

布朗奧沙勁好多

呢兩個仲識出合體技報恩
一個搏紅牌一個搏 12 碼

有食過人妻

迪布尼係馬明喎on9

好撚慘 帶完帽重要俾人揀入淫賤隊踢

今年就攞哂你睇啦

許志安明星足球隊踢開咩位

how bout仇斯達?

歐聯巴塞對利物浦, 矛與盾之對決

咁叫傻閪隊長囉

why？
傻閪隊長搞到我諗起謝4個傻閪跌走冠軍 之後都拎唔返

屌你老母

十年最佳肯定係泰利

碌撚隻狗 不了

我覺得佢勁過jt

新世代對中堅要求高過以前
雖然jt用波都唔差，但身體質素真係比唔上vvd

最強既係VVd既中堅拍檔成季都不停轉 拍哂3個都有咁穩定既演出真係唔簡單

所以拎到18/19 英超亞軍

2個都係啦

港毒之父都串撚到你 好垃圾

唔講得嘅咩

遠古神獸唔知啦，我睇左廿年波，佢一定係最勁！

terry踢高位防守不停出醜
點比

史上最佳都不為過

近百年喇

尊重啦

咁咪搞到亂曬

泰利呢啲垃圾同雲迪克挽鞋都唔夠資格

。

嗯嗯

第2球完美睇戲

勁撚到

唔係扭唔到佢
係佢成日拖後搞到無得扭佢

烏低埋個身睇好專心好charm

再問多次 有咩冠證明

最乜撚佳呀睇過

死利狗串撚到

ching 輸到懵左

仲未過到

世一中堅

下話？😂

bin